IQ題 咩人唔洗做兵？

估一份工

下次log in開估

退休軍人

退伍軍人
自

吊 岩岩諗到退伍軍人就比你講左

退伍軍人

紅豆冰

唔算職業啦

師傅唔係有個冰就得架啦

花
因為花識溜冰

係皇帝
因為皇無娘娘
sor 第一次出iq題
好難出一條又難估又好貼切既題目 多多包涵

幾好笑

講問皇帝係咩工

霍x寧

退伍軍人 好過你

打和啦

咪撚濫用打和
退伍軍人起碼炒你三蛋

皇帝都算職業？